{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 피코키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00時にチェックインし、11:00時にチェックアウトしなければなりません。 入室日の12時にチェックインに必要な案内メッセージと入室用パスワードが送られるそうです。 12~1時の間には有線で詳しい案内を受けることができるそうです。 入室用パスワードはチェックアウトすると自動的に破棄および変更されます。 建物内のCCTVではチェックインとお客様の出入りをモニタリングしているそうで、予約された人数以外は出入りを控える必要があります。 入室の際に利用できるのは、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、アメニティ、空気清浄機、プールビラ、プールです。 プールの利用は水を満たす時間のため、入室1日前に電話予約をしなければならず、利用は無料で、入室後から午後6時までできます。 泳ぐときは水泳帽と水着を着用し、排便訓練前の幼児はプール利用時に防水おむつを着用しなければなりません。 子供も泳ぐときは安全事故に気をつけなければなりません。 ルーフトップには屋外プールがあり、利用可能時間は11時から20時までです。 ルーフトップではパーティーもでき、誕生日パーティーをする場合、誕生日のお祝い映像、人形が提供され、3万ウォンで現地決済をしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "入室日の何時に案内メッセージとパスワードが送られますか？",
            "answer": "入室日の12時に案内メッセージとパスワードが送られます。"
        },
        {
            "question": "詳しい案内を受けるためには何時から何時まで有線で受けることができますか？",
            "answer": "詳しい案内を受けるためには12時から1時の間に有線で受けることができます。"
        },
        {
            "question": "入室用パスワードはいつ破棄および変更されますか？",
            "answer": "入室用パスワードはチェックアウトすると自動的に破棄および変更されます。"
        },
        {
            "question": "CCTVで何がモニタリングされていますか？",
            "answer": "CCTVではチェックインとお客様の出入りがモニタリングされています。"
        },
        {
            "question": "入室の際に利用できるものは何ですか？",
            "answer": "入室の際に利用できるのは、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、アメニティ、空気清浄機、プールビラ、プールです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用は入室1日前に電話予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水泳帽と水着を着用し、排便訓練前の幼児はプール利用時に防水おむつを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップにあるプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップにあるプールの利用時間は11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでパーティーをする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "ルーフトップで誕生日パーティーをする場合、料金は3万ウォンで、現地決済をしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 502
    }
}